（代大成街市林記生果老闆出）懇求旺角手足唔好搞果欄

我知道示威者係旺角集結整緊路障
唔係想阻止手足做咩
真心提醒一樣野
盡量唔好搞到去果欄附近

以我所知之前試過有示威者
係果欄嘗試整路障
但俾果欄幾百個咕哩圍打到走左
其實果欄係九龍區同元朗一樣
三不管地帶
雖然幾乎一面倒支持政府
但成行都利字當頭
只要你唔好阻到佢做生意
果欄嘅人係完全唔會理你地出面做咩
但如果你阻到果欄做生意
佢地會比元朗嘅個班更加恐怖
每日瘋狂搬貨 個個都極高戰鬥力
真心唔想有手足再受傷

希望可以傳達出去

呢個真，果欄d工人大大隻，又多黑人物。咪過個邊

唔搞 但上面話果到有手足比人打？
晚晚搬堆貨出馬路可以1823佢地阻街